［Gay post 208］淫亂啪啪啪

開post放閃繼續要仆街死

大家繼續

做咩阿你又

留名

又唔陪我

貴圈真亂

究竟一個女仔係度Mon住Gay Post係咩心態
我唔知 但係我覺得好好睇
請繼續

係都綁我先

唔知呢

繼續扮工

Hello

Hello
我都可以陪你架

好開心

因為有禮物收

咳到甩肺

無事嘛

我都想收

me送給you

係真唔係呀

又唔信我

好啦信住一半先

個個有

沒有 從來都沒有

你又病
叫左你休息多架啦

新人留名

State

收嗲啦

學霸

禾想問好耐了。。。
到底您有冇返學

佢講大話 ？

係

又欺騙我感情

半點

你呢

N年前咪打過出黎囉

就屎

好人卡

抖緊

老屎忽來架

小腸...你唔係好人..不過...

買粥粥比你食

一定比好多人屌過
插到老哂

可唔可以煮俾我食

你都冇病 仲正常過我wor

咁你係咪好人

我唔係好人

我好似有病呀..成日都好想要

我都係

好想食D白色 濃濃既液體

我有好多

你果D甜定咸嫁?

你中意甜定咸？

咩都鐘意

扮乜嘢

會甜？

好似會

未食過

比你試下

我食過

何洪記thanks

咁比同一個人屌好多次都可以架姐

你又知

佢都要食下白粥架
因為減肥

你洗唔洗減

我都要啊

我地一齊做運動

獨佔腳仔

做咩運動

我地都想做嘅運動

wow

好啦 還俾你

綁住你係張床度

整我粒lin 幫我含

erh 我有男朋友

我深表懷疑

洗唔洗叫佢出嚟

你好

你成日呃我

想對我男朋友仔做啲咩呢請問
打撚柒你

我.....

你都⋯⋯⋯

上連登勿認真啊

您地望人會望邊到先

樣

咁之後研究嘅地方呢

身材

方仔

條j

著咗褲都係 ？

玩味？

一仔唔係應該望屎忽先嫁咩

屎忽就直接揸架啦 仲望

關事咖咩

見到樣就望樣
見唔到就望腳再見唔到就望pat/胸

貝多芬 ？！

內心

早晨
State

屌 佢又講大話？

新淫 新加 入的淫

得啦

我都係貝多芬

冇人

Morning
1 仔

幾高幾重幾歲 大隻 ？淫1？

一仔！

你100分

屌你

好快架啦 等多陣

又閃

唔好走

幾時有

經常 日日

經常？

經嘗

收聲啦
咪比我見到你

你嗰個都係呀仆街

我叫佢拎定枝鐵通準備扑死你

一個都挑贏俾你地兩個啦

一隻手指尾都可以搞掂你

發完育先同我講野

你隻眼呢
都未發育咩

你對腳都未發育啦

似你係高0產婦咩

好熱

好閃

我要含

208了

已o

舊人？

咩o 屎忽？

occupied

Me is 猛1

又有仔

算係

你又有仔？

Good night😊

人人都有

好波

人有 你冇先顯得你夠特別

係咩

係

掛

點解你會無

串我 ？

無

我係特別架啦

腸腸

好悶啊我

你唔同我傾計

今晚，月色好美

有係呢句

巧牙

你有冇仔架

收皮啦 有仔嗰個

We are all in the gutter, but some of us are looking at the stars.

我仔仔叫左手

屌 咁走開啦

點解

人呢

睇見你有仔 係人都走啦

點解有仔就唔同我傾計計

好惡 深潛了

嗚嗚嗚

Ig虧虧地？！

你l9虧虧地？

A380 猛一 有意請PM

點解係學霸

pmer

有呀 返得少咋嘛

牙

me係手

貓貓有冇掛住me

有得exchange嘅話我都想去您嗰到

係喇係喇

你個月就真係美啦

你要唔要賞下？？

點解 因為有德國腸

德國

佢嘅邊度

好呀

呢啲私下傾啦

好似有好多我想要嘅野
btw悶唔悶

趾？

特別肥

多謝提醒 月仔

半點點

恐龍豬

瘦點點

粗點點

控分 仲唔係學霸

控？ 咩控

歡迎來到實力至上主義教室既男主角

我係死肥仔

唔理你

得意死肥仔

肥仔唔可以縱

個個係半點

肥仔係要錫

有姦情！

又唔見你同我食

我理你咪得

波波

唔去旅行既話 除左party同做運動 基本上冇野好做

累了

佢日日周圍去點會悶

1080p

Sleep lor

Hall啦 識多啲人(洋腸)

決定左返埋12月轉工返到2至3個月去日本旅行休息下，依排開夜開到冇時間上黎吹水個人日日好似 行屍走肉咁

加油！

thx you

休息一下

波波我依排就算收幾夜我都有係訓前做體能，收早啲就落街跑步同踢波不出半年我應該有你咁大隻

你好細粒咩

好細粒啊

居然

好惡呀

所以咪幫你改番岩囉

得我係清泉

洗唔洗比錢錢你

收皮啦你

難道你係？

冇人係

我係清泉 ！

我要

要J?

我要J唔要錢

我要錢錢

咁你去叫鴨咪得囉

呢度有幾淫亂？

再淫啲都仲得阿大丁哥哥

即無有幾淫

淫到我可以奶到你碌9狂噴淫水 奶到佢軟

有冇人去挑戰

唔食壽司 好可惜

食蟲大賽

諗起都正

我由細食到大，最鍾意3文魚，但我未死

不過食親都去壽司店食

我唔要佢d錢唔係唔要我d錢

快d食殺蟲藥..

你自己淫亂姐

其他都係清泉乖寶寶 得佢一個淫

一係咁啦
你要丁我要錢

駁唔到

好 腸腸果然係好人

講咩阿你

收皮

成班人恰細路

好惡 可唔可以懲罰我

放置play...

有幾細？等叔叔睇過

幼齒

比我含

今日食香蒜黑椒雞翼

得8隻 好小

煎得幾靚咁

瘦過佢100000倍

好耐冇見

咩回應黎

燒雞蒸雞炒雞煎雞燉雞由細整到大

喺阿媽個肚度就已經學緊

老母煮飯高手中西泰都識由細教我煮

隻抽

咁你真係細

做得好

係臭hal

有咩好買

我今個月都碌爆兩張卡片

倭巴

波蘭佬

點解要 我

我鍾意

死撚開啦屌你老母邊個啊

又改名

好熱鬧

恐仔

花生

因為我係俄狗

維沙

又想入侵波蘭？

瓜分is ok

咁樣邊個係德國？

唔知你喇

愛回家

啲習習聲好嘈

召喚本post 美麗！

最煩表情

咁先waive倒年費

忙死了

乖乖

仲要狂咳

又唔見你咁叫我

寶寶不行了

點解仲未好返架

唔駛嫁 打上去話cut 卡都waive 到

AE 好似唔得

朋友介紹可以免年費

Ae blue cash得 國泰好似要用夠廿四萬先得

想出 ？

識人好過識字

我諗最快下個禮拜啦

飲緊

想訓

佢好衰 唔理佢了

快啲訓

介左丁接近2個半月

一齊加入介丁行動

才不會

好高難度

有我陪你地

人地話會照顧我啊

會漏

GOODNITE

冇人照顧我

好需要戒

大丁哥哥！

冇錯， 色即是空空即是色

睇少啲

你有仔？

你個野應該壞左

慘

let i dick care off you

等你彈鐘

我啲口水要唔要

應該未

大家都是神的兒子

We are the world
We are the children

我唔係
我係魔鬼既化身

考慮下

半點好得閒喎

今日可以扮下工

今日準時收工

今日不開心了

點解有2個負評

我估係個post名

我只係陳述返個事實出黎

拿 我地全部都係清泉黎既...除左..

呵返

你呵邊個

悶 瞓左幾日床

上水

下火

接你放工

講出黎

飯都食埋 屋企都番埋啦

因為一啲嘢而悶悶不樂咁

係咩阿

條友仔會mon po

Tg講囉 怕什麼

正常

不過都有另一樣野 我其實好少用tg

大家好 新人留名

早晨
State?

咁有冇西大舊？

搵你？

搞下氣氛姐

邊個係氣氛

你不認識他嗎

不太清楚

下次介紹給你認識

仲早

幾好笑

：（睇得出唔係真心

真心幾有趣

好悶

你逃避我條問題

笑點未免太低

幾好 易氹

你幾歲阿

你應該會失望

21 你呢

痴線 都冇期望又點會失望

後生 青春

你21都唔老啦

好快22
Btw 呢排真係好悶

做咩⋯⋯

點悶髮

冇人陪我吹水

你想吹邊度

年輕真好

你好老咩 大丁哥哥

你淫1定淫0？

0

我笑點都好低

老了

猛一here

走啦 有仔嗰個

條丁唔老就得啦

有仔唔可以話俾人知係猛一既咩

冇人想知

乜你唔係淫0咩

我淫1黎

我唔會信

冇可能 呢度全部都係零

證明下你係1

你又知？

點證明
Btw 你係1？

之前有睇過下post

佢哋可能係 我係新人嚟

Pmed

收皮啦

拍拖真幸福

下？
唔明

一齊左幾耐

幾個月貨仔

除褲驗

黎阿！黎阿！
互含

又唔抵得？

預埋我ok?

唔比阿

Yes

好阿

19歲係咪year1

屌 㩒撚錯

點解？
你淨係對我惡

會有㗎！

Ok

禁錯啲咩

邊有

依家先知
你讀文科？

係阿

等我估下先⋯

有排你估

係定唔係

定

咁算了 累了

等緊你

開估！

我係污水

HAL HAL

hal hal

保持神祕

話比叔叔聽啦

你比我含咪講

但我係清泉

邊有咁多清泉

唔洗多 最緊要我係

香港依家ge天氣幾好

啱阿

今夜，月色真美

Bbq

你想？

就快去

⋯⋯⋯

同仔？

仲有幾個戇鳩仔

今晚咁旺嘅

關我咩事？

係一陣咩

係咪去咗韻薰！！！！

已讀我仲好講

是咪要開深夜負能量台了

千年真理

射波先

一齊

已射

浸大單嘢真係好柒 ，其實我懷疑單嘢好鬼，應該係有人其圖或意圖想害人先會咁玩法同點火

哦唔返工咁曳

係咪想懲罰下我

捉你返地盤除哂啲衫，搵 起重機吊你係空

咁就可以抱起我黎

你個淫閪，等我搵我支 如意金剛棒黎 懲罰你先得

快

你係咪想咁

仆街唔記得加密

rip

嘩嘩嘩
樓上

@波波 有人又射你喇

RIP

會唔會 去左成人台

波波好忙

恐龍仔早

腳腳早晨

happy day

真係只係食飯咋咩

波波：多多益善少少無區

點解牙

落堂了～～

上十半？

我都食lunch了！

打飛機

咩喎

Assignment

我都想行 下晝有堂

咩料

咩阿

啲中學生已經講支那話同用支那宝

小學生都係

佢哋係咪覺得廣東話冇用？

仲用支那寶？我用開wechat

⋯⋯

上得baby Kingdom 多班無腦師奶真係覺得無用

睇死佢地咪又係日日上愛奇藝睇宮庭劇

睇得多個人心理會唔平衡

咁我又真係睇過延禧（tvb)

不喜勿插

睇冇乜嘢 但支付寶真的不了

我最多只會睇 其他不了 寫簡體都唔會

簡體真係逼不得已先用

打死都唔用 考通識都冇用到

依家真係唔用唔得 隻手裝咗摩打

諗起要寫咁多就想嘔

返咗屋企了

你應該放左好耐

做乜喊

冇呀 本身呀爸話同我食夜晚飯 返到屋企又話要出去
跟住就自己一個人煮麵食了

...唔好笑

唔好喊啦⋯⋯借個膊頭你挨下
我會喊埋一份嫁

喊完了

喊咩啫 你又唔係未試過一個人

清好波

邊個係清

嬲埋你

開心仔

點解嘅

咪玩啦青

得啦得啦係啦係啦

聽日就可以摸到你

咁樣算唔算出軌

你就唔算

hughughug

得你係好人

我不是好人

講起呢句 諗起以前有件衫大大隻字寫住壞人
跟住有幾粒好細隻既字寫住我不是
依家諗返起覺得好柒

真是有
我係mk嚟 對唔住

大家都有過去

而家唔係mk咩都係？

mk

係呀 你先係清泉

know d yea

我都有
幾時情侶裝

唔啱著啦清 我依家bmi30都嚟緊

你就好啦

腳仔

呀四
你會唔會嬲？

sad

sad咩

雞

唔係臭嘅

我唔係

唔係 因為你食咗我舊麥樂雞

別哭 要堅強

哼

大喊包

諗起喊
對上大喊應該係睇inside out 由5分鐘開始喊到完場

岩岩著住件道袍係殯儀館隔離行黎行去

hughug
（無睇過inside out

入面出幾好睇嘅係

月台

why嘅？

睇到勁emo

多啲出街見下個世界

出極都見唔到

銅鑼灣上環勁撚多
仲要係鬼佬asian嘅配搭

咁我又真係少去呢2度地方

波波：果啲唔係情侶囉 執完一劑就走喇

點解我見唔到。。。

多啲去港島嗰邊

咁遠

鄉下仔

😑

點啊波生

係咪有故仔聽？

走開

咁咪算
係佢唔識欣賞您

笑笑笑 有咩咁好笑

你好，小便

咁得閒既

一陣就出街吃好西

愛情要兩個人先成立咖嘛
你情我不願有咩用

如果真係無feel早啲分手都好呀
無感情繼續拖落去都係嘥時間
大家都唔開心

move on

小便

胖典

永遠支持你

今晚食左咩

去左間神輿食

為食腳

好唔好食架

大食HAL

乜又係你呀？腸生？

唔係我你想係邊個

我成日食好西

咩wo

今次你就唔岩啦

又關我咩事

做咩蝦腳仔

唔預我

個個都恰我嘅

大蝦細有智慧

你阿 成日恰我

蝦腳仔

想點恰

蝦仁係唔岩嫁

有新表情玩

有無人包養過人

打是情罵是愛

唉 好痛苦

.........
er...

邊個搞到我半點點痛痛

恐龍仔 ...
我自己搞到咁

有冇人？

做乜事呀。。。

咁夜有咩做

咁冇嘢了⋯⋯

有咩可以幫到你既？

睇你既野啦

冇嘢了⋯本身⋯算啦

食得太多？

有咩好睇？

我祝你有愉快的一天喎

？？？？咁不安
咩事呀

可以用編輯引用㗎嘛清

佢無你咁得閒呱...

好似未試過因爲食得太多而痛苦

hi

1001?